人民日報—一國兩制是台灣唯一選擇，若不接受只有死路一條，後果自負

媽, 我好驚呀

閱

若攻打台灣 則是亡共之日

老吾認同